點解凍水同熱水會有唔同味道？

溫度會影響味覺

水壺唔乾淨

磁通量改變咗